新垣結衣（119）這是我考試用的勝負筆 這個借給你 所以要好好加油哦 奸爸爹

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）
前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

留名

303留名

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

第一頁

異教徒用祠堂留名2.0

懸念巴離哂譜

好癡線

lm

準時留名

新Post留名

留明

第一頁？

新垣結衣主演「逃避可恥但有用」Blue-ray BOX (3月29日發售) 首周銷量約3萬枚，DVD-BOX銷量超2.7萬枚，創電視劇BD銷量歷史最高記錄！
之前電視劇BD銷量最高記錄是累計2.1萬枚，「逃げ恥」第一周就達到3萬枚，成為歷代電視劇BD銷量第一位！

20秒爆第一頁嘅盛況不再

第2頁輕鬆留名

收工時間係咁上下啦

陳潔衣老師開分身

唔知點解冇返工而家有啲空虛
我已經有職業病慣左7-12

今日要審問達太祖

係喎

樓上做乜鳩

上緊堂

落堂未呀？今朝使唔使上堂？

今日子金色
暨
人生第一個A+Mid-term留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

推廣CM

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

新人留名

堂已落
今朝八半

今日子巴好波

B+都未撚見過

To 科大巴
我都係第一次

之前又話炒左

覺得會炒

點解要玩弄小妹啊

放學留名

今日子好波

等緊車返屋企訓覺

btw今日子金色

第1頁留名

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

各位考試加油，雖然幫唔到你地啲咩

通常返到屋企就唔願瞓

今日子巴掂呀

今日子黨強大!

祝賀今日子巴mid-term成功奪得A+

請未睇既巴打快啲睇

睇左既就無限重刷

瞓醒留名
起身温書
REALKNOWSON

今日讀咗邊度有得聽，香港電台9點

香港電台第2台

聽日

大家好

今晚會播乜?雖然我都睇唔到

我主場喎
主場留名

睇唔到

依張相好搞笑

開埋台就真係主場喇

諗緊主持人睇到有咩反應

去緊midterm 開唔到

點解仲有midterm
Final都嚟緊啦喎

有邊幾科要考試？

全部

例如？

我都係等死

小妹唔想自爆

Hong Kong Society

SOSC1960

cc?

有結衣嘅Evening
就係 Good Evening!

為左精神上支持咁多位dse/考緊midterm既巴打
直播節目會暫停兩日 星期五晚再開 免得你地成日走上黎偷睇

支持

好有愛

結衣教好正氣
bb知道一定好開心

結衣Post有愛

係

除咗耐唔時有啲變態佬出沒

平時有邊個dse仔會上去睇
搵佢出嚟捉佢入303洗禮一陣

十扑

有架 之前都有 話乜睇一陣就走 都唔知係咪真既

結衣生痱滋

結衣係隔離訓
我偷影佢俾各位巴打葡萄下

仙人做咩

Lm

Hi中五仔

聽日考聆聽先得流鼻水仲要塞埋耳仔
白醫生

ff

hi 中五仔

今晚啪粒藥 早啲休息 同埋沒事多喝水 多喝水沒事

好撚肚餓

中

咗

結

衣

毒

點解我好似見到巴打你打呢堆字嘅情況,我好似見過巴打話病,之後你嗰段嘢好似似曾相識

做咩唔食

有冇人明我講咩

病到short咗？呢度無白醫生

啱啱先傾完project

應該唔係我
沒事多喝水 多喝水沒事呢句我平時都唔會用嘅

哦 我明啦！
我以為有時都會，覺得個個場景好似發生過or 發夢發過咁
係咪咁嘅意思

唔係,我指我好似見過呢個景象,就係結衣post有人講出同你地兩個人一樣嘅嘢,就係你,好似發夢發過,係咪我預知咗

呢幾日啲鼻水多到

講個祕密

你好

你又係小妹?

就係咁,但個感覺好真實,而家我好迷

打波去！～

好耐冇狙擊你

偽毒

我新人嚟

新手留名

PC807你以為改咗名就唔認得你?
冇用㗎,你就好似漆黑中嘅螢火蟲

召喚你個垃圾

打波姐
今日有break先打完波黎

得閒死唔得閒打波

有冇人知玻璃膠刺鼻嗰陣味
係咪甲醛

早起的蟲兒有鳥吃

快啲搵人改咗佢個名
等佢以後冇得用

佢兩個唱歌好好聽架

當潮流愛新鮮~~

幾多歲影架?好cute
我既少女心

我老婆

女人一代記

PS: 得頭幾分鐘出場

1955多圖留名

17歲? 好似加加埋埋有7分鐘度

好羨慕熊仔

bb點解可以咁完美

如果身邊有女仔剪今日子/天道茜/實栗/小花髮型
馬上加分

佢二十已經影cb啦

如果身邊有結衣,馬上滿分

我唔會俾我老婆喺你身邊囉

如果遲啲個個結晒婚都唔知點叫結衣做老婆

Logic Fail 結衣已經做咗我老婆

狙擊計劃,正式啓動

溫書

cb2個馬尾look雖然好常見但真係無敵

新post留名

不嬲狙擊開

科大巴偽毒有資格咩

好似跟唔上你地啲痴線程度

睇嚟我同你係戰友

呢度得我係正常

巴打

放下理性思考,恥力無限放大,咁就可以一齊痴線

唔緊要架腥些
總有一堆無咁痴線既
you are not alone

偽毒冇資格，所以我有

腥些今日present如何

繼 續 吹

你都係啊,PC807

完全跟唔上

我都係正常嘅

YES, WE ARE 只係無咁痴線

發覺異教徒成日周圍狙擊人

無記錯嘅話今日子都曾經有女 算唔算偽毒

有少少窒
不過professors無留難我
應該ok既

姐係無問題啦

freedom都

蝦蝦蝦

巴打真幽默，有冇興趣黎緊幾個月去紅館開棟篤笑

我都係紅館做喎,使唔使幫你留位?

毒撚自己食譚仔先

炸醬酸菜中辣

巴打我記得你好似係做紅館附近個館啵

酸菜 墨演

隔離個館唔係紅館呀！？

食左藥 今晚早啲瞓好了

炸醬懶肉

多過我飲水 痴線

真係 今朝買咗包tissue，未食lunch已經秒咗

衰咗啦

咩事

佢好似頭先midterm黎

加油啊

見B站upload，推介下先
雖然睇過，但都忍唔住睇多幾次 可愛到呢

我發現咗點樣分Gakki真笑定假笑
真笑對眼會縮到好細

掩嘴就應該係真笑

炸醬雞肉清湯走腐皮

碌facebook 都見到

好慳家

我支持你
有結衣保佑一定得

露齒而笑就會掩嘴
不過有時露齒笑只係場景需要，未必係真的

腐皮都走

求可愛才是最強的形容詞果段gif

最憎

推得好慢
潛陣水先

點解你哋會咁鍾情食譚食
我覺得好狗糧

痴線佬FF

毒撚恩物

各有喜好啦

其實兩樣嘢冇關係

好多癡線佬

雖然我樓下有另一間米線仲好食

n年上一次水lm

我都覺
利申：食開結衣親手煮嘅飯

其實係方便 樓下就有

3哥？
求推介

北區可以話係冇嘢食得落口,咩粉嶺上水,完全得屎食

hello

我樓下果間小店黎

我食過一次譚仔之後覺得佢哋D湯好乸喉就冇再食過

有冇人會係fb推多次

講起推介 我覺得SSP間麻辣川都幾好食

咁我知邊間啦

話說唔係有人要抄十戒咩

bin

未得閒

你知我住邊咩

唔係咁都自爆呀?

其實講下
但係唔係講過咩？

咁你單機吓先

無講過 係近果頭only

快啲抄

好悶 開新劇睇先

抄十戒用你幾多時間啊
得閑上黎唔得閑抄
同侵一樣 多多事實

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

你唔識字我原諒你

喺Spotify搵到結衣D歌但播唔到喺咩玩法
仲要喺用Web版又搵到,但搵到又播唔到

侵返晚更?

我完全搵唔到 關鍵字係咩

地區限制？

可能日本版權？

我好似搵到小小戀歌,打新垣結衣

唔好咁啦 唔想重刷住 想睇下未睇過果啲

請未睇既巴打快啲睇

睇左既就無限重刷

我都要用Google先搵到
你用電腦/電話App喺完全搵唔到

兩個洗腦式宣傳
仲痴線過沙勞放麻友

係大阪住民宿 住303室

唔喺嚟,D User自己Setup播放清單嚟
不過個名喺叫新垣結衣咁解

唔好影人地我屋企啦

airbnb?

今日子世界第一

自己入自己？

無直播睇 今日睇動漫hea時間

old news is so
終於有時間睇埋下集
其實好好睇

係OK嘅
但隻馬真係唔爭氣

好少人

我仲未睇

chu chu ya

抄完之後我發覺自己真係一個好虔誠既信徒，一條都未犯過

抄完之後我發覺自己真係一個好虔誠既信徒，一條都未犯過[/quote]

侵係咪睇緊TVB
有米雪

[/quote]

[/quote]
吓

我仲以為係303住303

好靜

遊緊

今日子巴

幾時變"兆變今日子"

真知子黨員訓曬？

乜都唔想做淨係想hea

Same
呢排個頭好痛
咩都唔想做

圖片模式碌極都係今日子

6個鐘得13頁
仲要頭4頁係頭post同留名

訓前一推

聽日加油

加油

政變

下星期2份project dead 都係唔想做住

今晚一覺訓天光

記得較鬧鐘

結衣會保佑DSE巴絲的

頹

希望會聽到大家嘅留言

留名再追post

1001

你地要加油

聽日聽電台先

上住堂聽

盡量扮工聽

聽日SL聽

9點起身聽

好攰

9點咁早？仲搭緊巴士

[center]由於實在太靜，本教宗決定強行推post[center]

由於實在太靜，本教宗決定強行推post

點解要強行推 你慣左?

希望紅外線有

加油啊啊啊！

深夜核彈

紅外線應該真係冇

搭車自動留名系統

多謝結衣bb

巴打dse姐 考完就番黎架啦

考前希望聽到各位陳結衣 咁多位加油

結衣金剛棒！

💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕
💕💕💕💕💚💚💚💚💚💕💕💕
💕💕💕💚💕💕💕💕💕💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💕💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💕💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💚💚💚💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💕💚💕💕
💕💕💕💚💕💕💕💕💕💚💕💕
💕💕💕💕💚💚💚💚💚💕💕💕
💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕
💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕
💕💕💕💕💕💚💚💕💕💕💕💕
💕💕💕💕💚💕💕💚💕💕💕💕
💕💕💕💚💕💕💕💕💚💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💕💚💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💕💚💕💕
💕💕💚💚💚💚💚💚💚💚💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💕💚💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💕💚💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💕💚💕💕
💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕
💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💕💚💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💚💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💚💕💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💚💕💕💕💕💕
💕💕💚💕💚💚💕💕💕💕💕💕
💕💕💚💚💕💕💚💕💕💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💚💕💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💚💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💕💚💕💕
💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕
💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💕💚💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💚💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💚💕💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💚💕💕💕💕💕
💕💕💚💕💚💚💕💕💕💕💕💕
💕💕💚💚💕💕💚💕💕💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💚💕💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💚💕💕💕
💕💕💚💕💕💕💕💕💕💚💕💕
💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕
💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕
💕💕💚💚💚💚💚💚💚💚💕💕
💕💕💕💕💕💚💚💕💕💕💕💕
💕💕💕💕💕💚💚💕💕💕💕💕
💕💕💕💕💕💚💚💕💕💕💕💕
💕💕💕💕💕💚💚💕💕💕💕💕
💕💕💕💕💕💚💚💕💕💕💕💕
💕💕💕💕💕💚💚💕💕💕💕💕
💕💕💚💚💚💚💚💚💚💚💕💕
💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕

ver.1.4

聽到真係會心一笑

食左藥早啲休息下
願各位陳小姐保佑咁多位dse考生

華田
z巴
好多人唔見左
睇黎我都係....

你走咗咁樹窿台點算

一入嚟見到咁多自己就覺得好開心

突然發現，免責聲明第2條有錯字
需要[未]違法行為負責。
為 喺普通話同 未 同音 (wei4)
admin 用普通話拼音打字？

你試下係公海提出

專登裝個app聽電台先 會唔會好食data?

同搏屌冇分別

想像到

ZARDだよ

聽一陣我估唔會好食掛

聽電台好似唔使用DATA？

zard巴

用app就要 垃圾htc del左內置電台

a35好似內置有

#400

ZARDちゃん

以為你返學要早訓
仲想賭今晚上水抄十戒十次
睇黎以後都係小心d好

切

in a35 we trust

聽香港電台好似可以打2272 0000 就有得聽

咁抄一半啦

ntw ZARD

第一次知

鄉下仔依家先知
以為一定要裝apps

早知唔回啦

其實只喺深潛佐二萬哩唯讀中,等你啊
華田同埋部份巴打先喺真正消失，可能有考緊試嘅

真知子黨揮手區

你晏五分鐘覆佢應該要抄

快啲寫返津崎喺門口

長知識

我琴晚瞓唔着喺度諗
啜同奶，邊樣開心啲？

一言驚醒夢中人

又黎

都係訓覺啦

WHY NOT

跟唔上大家既思路

民主思路

...

變幻球

米雪好唔好睇

呢個POST好高汁

邊有

深夜發癲

那年那天

想講唔敢講

隻如夢初醒獸

我扮緊老婆個樣

華田呀華田,你去左邊呀

順便深夜追zard巴恋舞數

押韻

我愛結衣

黃色個件咪仲變幻

潛水睇劇算

唔該慳D

下次努力,有下次的話
話都無咁易受左召喚上水

今時今日你仲會唔會追新番/補舊番?
唔洗講重睇,我知你應該睇到涼宮識背

腳趾公去腳趾尾，再返轉頭去腳趾公

收到風z巴有小氣簿
你個起底佢已經cap低晒嫁喇

睇緊金枝慾孽第一集，黎姿

原來今日冇直播?

好多變態佬

結衣是神聖不可侵犯。。。

因為dse, 停兩日～

深夜閪面

避避風頭

南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛

不嬲都係度 深潛先 好嘔心

我一返嚟就個個走

比較正常嘅避避風頭先

做乜鬼啊你地

岩岩上水就咁

見識過呢度嘅痴線佬先發覺自己係幾咁正常

全部抄十戒同面壁!

震震吓

訓覺姐

同埋真係好變態

聽朝一齊聽晨光第一線

agger

你都破戒啦

我扮我老婆個樣都要抄??

嘖.jpg

唔喺首推嘅新番通常都喺錄佐隔半年至補
舊番應該補到1981年後2005前

其實近年好多惡意賣弄情色或者垃圾番，幾難補得落手…

對你哋好失望
潛先

潛!去訓教

想獨佔？

變態時段都係潛水算，廢事睇到火滾

好老實講
意淫既野要想像都唔係用結衣做對象啦
結衣係好可愛 但其實無乜身材

睇緊大台妙手仁心
救人惹aids堅係慘

頭先玩完玩具冇追post

白石醫生果然係良醫
會參考各地既醫療個案

Dse 嘅加油

新PO留名訓覺

點同你鬥...補到咁遠,我先補緊06-10果d
再前D淨係補左大作,攻殼、eva、fmp呢d

agger
痴線以前一季有1、2套伏都算唔好彩
就當伏都叫見得下人
依家當一季30套有15套係地雷、10套擺明係炸彈
得幾套係睇得下,輕小改篇基本上真係望到已經知係唔撚洗睇

btw想問追完孤兒仔既人有咩感想

我都係腳膠 講腳唔係問題 但唔好對結衣加d核突字

係

cb2結衣正過第一季好多

結衣BB

點解又潮濕返 垃圾天氣

好撚熱呀

開緊冷氣了

感覺幾真實, 唔會好似平時啲熱血動漫咁不停寫個主角有幾勁,
而係刻畫緊一班為左生存既人喺逆境之中點樣努力, 就算死左幾多人, 都要背負所有野去完成夢想。但其實最後會發現, 幸福就在身邊。

一潮濕就又熱又焗，又唔想咁快開冷氣哂電費，開窗又濕，唯有拎部風扇吹下就算

好有同感，但係連主角機都爆埋真係有d可惜

好熱 訓唔著

開冷氣
利申開咗

窮撚開唔起冷氣

所以我尋晚成兩點先訓
7點就訓撚咗
好彩DSE都集中到

唔好掛
4月開冷氣好有罪惡感

唔開對唔住自己

我用緊風扇

訓緊地板好涼

係囉, 重諗住三日月開無相搞掂哂先爆
不過整體既設定都幾貼題
差唔多全部都係真槍實彈既裝備
唔會太誇張
哥種機體之間既摩擦, 毀壞

餓之省唔過嚟呢邊嘅

有少少想訓

各位早抖了
正式踏入二十年單身

生日快樂 ?

奧歷子生日快樂

生日快樂

多謝

多謝大家

願今日子與你同在!

其實寫得唔差 唔明點解個個都話爛

熱醒左

btw 生日快樂

Happy Birthday

尾個4，5集係有少少失控

之前咪話唔敢set 結衣bb 做電腦電話wallpaper 嘅，

今天我。。。set 左

真知子世界第一

估唔到癲佬都係真知子黨
我都想set不過搵唔啱
一係就俾個時間遮住晒

獨佔

哈哈 第一套睇嘅就係legal high, 當時都未中結衣毒，淨係知有呢個人，睇下睇下就。。。
真知子黨

加油快啲搵快啲set
set 完好開心，一打開電話就見到兩個笑到四萬咁口對住我舉拇指

結衣bb 獨佔左個moon

腸胃炎用咗一個鐘痾清
算唔算世界紀錄

呢張好靚
唔知多唔多人有set

hi 中五仔
腸胃炎辛苦到痴線 加油。。。。。。

應該得佢
呢張好似係味精版嚟

享受緊暴風雨後嘅寧靜 ，想睇今日子再治癒下但發現手機無咗頭兩集
癲佬巴咁夜都唔瞓？

訓唔到，上來留名先

Same

訓醒留名

打漏
其實係想講 唔知多唔多人有set 結衣bb wallpaper 呢

咩叫味精版?

原來仲會擺落電話睇
睇黎我仲大把野學
其實要訓嫁啦 一陣7:45 起身返工
琴晚訓得四個幾鐘，啱啱仲要打完波 都有啲攰

不過眼係唔想訓咁 成日都係咁

好 覆埋去訓，gogogo

其實我都唔知 應該係p過嚟 ?

點解咁早嘅

可以嘗試對比下 上面嗰張應該執得重手咗

想請教下日文

有時見到啲細字片假名係有咩特別
例如呢個フイルム個イ字係細咗

字典話係拼firumu

但係我暫時學到細字只會喺促音同拗音度用到
想問下呢種細字係咩意思

生日快樂！！

結衣叫到咁冇計啦，訓了！早抖咁多位

熱醒咗 成身汗

偽毒 好似係

有冇人睇左辣妹掌門人
我睇左第一集已經頂唔順

same 第一集已經收皮

訓唔著

再獨佔

［Anti-獨佔 program activated］

檢測到以下字眼：
獨佔

........

系統自動回覆：

科大巴，我極度懷疑你暗戀我，成日都可以秒回我

你班友一晚先推得嗰10幾頁 證明呢到冇咗我真係唔得

屌你咁大聲講出黎，怕醜架嘛 依家係人都知我聽日返9點都唔瞓等秒回你

係咪想深夜爆post?

聽日返九半

你爆到我頒個獎比你 我肯定我瞓醒都未爆

比3個鐘時間你，加油 我依家瞓

我都訓啦其實

守門員既工作交比我啦

交比你
香港腳好撚辛苦 隻腳痕撚到爆炸，我屌你老母臭閪

用愛膚堅啦

瞓晒

獨佔先

唔比 最多幾分鐘

係咩 我睇得落 愛唔夠啊你地

單機

靜靜雞獨佔

我即刻走左去睇 true love

幾感人 父女情懷
btw比我佔下嘛 呂布巴

岩岩好
5分鐘

btw 辣妹第3集最多結衣戲份 可以一試
你贏晒啦 唔同時區

好!為左BB!為左clear!睇埋佢先

嘿嘿仲唔比我引走 獨佔

好靚

我BB真係好鬼得意

1

果班核突腳膠好變態

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning!

食蘋果

早晨留名
奧歷子巴生日快樂

DSE 考生
蜉蝣巴 稻葉巴 三粒雪吻巴 GAKKIBB 棋巴 親巴加油

唔記得咗po

奧歷子巴生日快樂

早晨

早晨巴打生日快樂

DSE考生要加油呀

多謝你地咁多個結衣

好似有人生日喎 生日快樂

早晨我已經同你哋一齊test收音機啦

算唔算野生狙擊倒奧歷子巴

辣妹鳩得黎幾好笑

想淨係睇bb cut

你自己都答左啦喎

早晨準備聽收音機

集氣

睇咗兩集龍櫻
唔想睇bb同xx爭仔

原來10點先開始考早左起身

幾點開波，暫時仲聽緊gakki

咁幾點開始聽

九點開始

早晨
好耐冇開電台 有冇人教我 應該係邊個頻率

網上有無得聽？

FM94.8-96.9MHz

九點先聽

起咗身

雖然呢排好灰，對的人不對的時間

但既然咁啱眼光光到天光，中文系既我就上嚟同考緊中文既巴絲打打氣

諗起佢即係又夠鐘刷逃恥麻醉吓自己

閒人巴再次升級

集定氣先

原來閒人巴中文系#

閒人巴做咩咁灰

100刷未？

總會有一日會係對的時間遇到對的人

或者有一日對的人會係對的時間再相遇上

turnitin世界第一垃圾

9點正

新聞？

播唔到
No playable source found

準備開始，DSE 考生加油！
我，新垣結衣老公代我老婆預祝你地考試順利

貌似係新聞緊

CHROME 好似唔得？

iphone係咪無得聽？

down apps

打電話聽 22720000

開波！

聽緊米九巴教打227200000

Live

屌，其實唔難

我iphone聽到

晨光第一線

屌喺市區間唔中就俾乜撚中國之聲干擾

5000個COMMENTS
唔知讀唔讀到呢

用Chrome既巴打播唔到既話可以試下用其他browser

紅日

8/5000

好高難度

咁多啦原來

有冇巴打錄低佢?
如果有播既話可以cut番出黎俾聽唔到既巴打聽

但播紅線我會開心啲

我個年又係播紅日
其實係咪年年都係播紅日開頭?

迫我用垃圾IE

頂年年都紅日

早晨搭車聽緊電台自動留名

開始讀啦

我嗰年都係

原來又一年啦

點中真係會感動死

我ce al都係

我個年都係喎

啲COMMENT 有無升得咁快

會唔會太難

今日朝早應該最多人留言

讀中個機會1%都無

好似聽左幾個都係銘賢中學

無留到添
依家係咪無得留

係咪應該要而家洗佢POST呢

有

仲未有巴打嘅留言讀出黎

佢係讀先d定後d果d呢

頭先念詩果個咁似達哥tone

係咪讀完啦

我覺得應該一早CAP左出黎

播緊歌 唔知聽唔聽到巴打既留言呢

你地係打電話定Facebook

FACEBOOK

呢家播緊係咩歌黎??

應該到10點

其實我留咗2次
係9/5000啊

加油哦 各位巴絲打

去到5800啦

講真,讀到一個都已經好好彩

同DSE巴打一齊加油！

頂 早知讚下主持先啦

同埋佢好似讀親都係英文名

讀咗我間母校

靚仔靚女

上年又係呢首

又係呢首

虛偽

最後一定又係一輪嘴講

有寫校名好似大機會d

我果年就係咁

Yui Chan

我好似講咗唔該

Yui Chan明明都好前架

我留嗰陣先200幾

佢會唔會飛住講

其實佢地係咪得幾首歌?
預言一陣會播無盡

呢度係香港電台第2台，現在係上午9時30分，現在將轉用單聲道廣播。

原來讀成個鐘comment 架

我諗都係播番d多人識又貼題既歌

eason

抬頭吧，相信愛你便能飛

你與我 同天空 同分鐘 身份相同

考DSE 個啲會唔會未聽過

2000年代嘅歌list

好似用學校名易d讀到

有機會 我妹都唔聽EASON

上年英華好似又係寫打油詩

咩依家Eason都Out喇
老了老了

而加香港有乜歌手 好耐無聽廣東歌

Eason都冇咩歌啦呢排
以前我個年代富士山下幾hit

應該留個St.Agnes中學

四季
再度回想誰的臉 往日那位少年

好似用呀SIR/MISS名義留都會讀

我諗起佢同的士佬jam歌

讀多幾個啦播咁多歌
洗人腦

係囉會影響到心情

咪就係

明明咁多留言都唔讀

個個明明係903個細蘇黎

陣間都聽綠袖子啦

我考個陣寧願播歌
因為我知冇人會同我打氣

下次用柏木老師留

其實寧願考紅外線
無咁多分心干擾
雖然要loop一個鐘綠袖子

英文LISTENLING會唔會有

應該都有

St.Agnes中學既柏木老師

聽一個鐘好頹

原圖？

係佢播綠袖子之前我要熄電台

係咪冇喇

黎啦黎啦 19MOMENT

真係無盡

幸福之歌

唔係無盡呀頂

如果依個時候播鐵樹蘭會點

唱著幸福之歌~~~~~

係咪唔讀啦？

差唔多完喇

完LU

屌 嬲

完左

屌

Greensleeves

聽錯

冷靜

梗係要聽埋先走

英文再黎過

垃圾台

即刻熄左

樂道個校長出左兩次

係咪真係有咁多校長留言架

屌校長大哂 有特權

我地咁多條友都冇 佢就出兩次

要加學校

來了 來了

早晨結衣BB

小妹同阿叔你一齊聽

綜合 玩植物會唔會好難呢

本土vs外來

點解爸爸返屋企要按門鐘

有鎖匙！

又係呢啲
經濟vs發展

今日考咩

又係問言外之意

做咩無啦啦講莊子
利申啱啱先開返

個女對老豆就好火咁駁
對呀媽就駁都唔駁

聆聽+綜合

啱啱先瞓醒 有冇讀到

無 淨係讀D校長老師

歧視我地

好似幾易喎

英文係咪都有，唔係太記得

4月8日 9點都有

辣妹最尾啲比喻幾有趣

好chur要放假前考哂四core真係痴線

大家早

唔知醒冇聽到
喺咪全部都唔中

巴打留言笛笛該

英文仲有機會，可以再次進場

歧視毒撚

今次早啲捕定佢開post，早啲留言

記住加靚仔靚女主持

又過一天

早抖

英文洗唔洗用英文留言？

我補果種方法係圍繞一個作品補曬所有範疇嘅內容
動畫+漫畫+輕小說(上世紀嘅多數欠奉呢樣)+廣播劇+SOUNDTRACK OPED 角色歌相關+外傳

大路嘅係咁多,好多時候以動畫為主淨睇TV ONAIR會少睇好多野 (其實只係出版社/電視台呃錢手段)
自濱崎步開始賣初回分ver CD後, CD SINGLES/ALBUMS範疇亦變惡夢

有愛嘅就買書買碟,無嘅就圖書館見

*見呢度幾多人都會去關西,如果對漫畫特別有愛嘅
係呢度要細細力推一下 京都漫畫博物館

以前都有所謂賣肉嘅,但絕對無時下嘅部份TV ONAIR番都就快純粹等同於里番, 個比例佔有固然多佐,變相另類作品出現或然率低佐,
市場供求(?)
@蠟筆小新
@亂馬
@城市獵人
[/s]
其次就係主角威能+熱血打鬥果套例牌野過份得離曬大譜
我絕對無影射緊龍珠超

所以諸如一拳/YAWARA等即使主角設定上無敵,但側面描寫配角襯托等都注定佐部作品絕不平凡(未影視化前)

近年輕小說方面都係有個大問題就係唔少作品都係邊出邊諗邊寫,
變相齋睇小說普遍都會有虎頭蛇尾或者前後矛盾嘅感覺,
如果係作品落筆前已經有個預設大格局個人覺得一向唔差得去邊,
例子有 我的朋友很少/櫻花莊

進而改編動畫應該都唔差得去邊,視乎動畫公司點演繹,CUT得多唔多,作畫崩唔崩等
話緊你啊向友少致敬嘅 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了 一期

電視原創嘅就唔評論,視乎編劇功力

番外篇 - 觀賞類
P.S. 雖則近年舊野BLURAY化呃錢得好緊要
但確實為一個好方法去補舊番(盡人事救救令人傷感嘅畫質[大部份適用])
網上資源方面X.265嶄露頭角,儲開老翻嘅嚟緊幾年可能要大換source
硬件上未計排緊隊嘅10BIT 12BIT MOON
BLURAY 4K普及化各類影視類別應該又有另一番血戰...
我要睇8K結衣

00後未補過後續gundam系列(除UC),霉已發

Zard巴有冇睇外星生命？

Miss CHAN KIT YI
St. GAKKI School

有幸見到zard巴上水
Btw最後一句，00之後冇睇唔緊要，唔好睇孤兒仔，會嘔血

睇機械人我睇開多啦A夢

here too

沼田大叔成日都迴力鏢

好似未全國公映未有得睇

ZARD巴,依個就係香港依家個情況

nhk 好高質 之前分析臺灣總統大選，仲專業過臺灣媒體嘅報道

NHK紀錄片講雨傘運動鞭鞭有力，劍指中共。

算啦,雨革對香港人既意義已經俾建制曾俊華收割左,我要真普選?我要曾俊華咋

一早已經冇哂期望，冇希望就唔會失望

太長quote唔到z巴
書生型既人同我廢青型真係唔同d
補番都補齊晒所有相關野
原作係輕小好少會補埋，我無咁好精神睇書
友少未睇過，櫻花莊第2季...

同你一樣,最多都係補晒成個動畫系列

俾人打到爆缸都唔知為乜

83分獨佔

無朱千雪

唔見外,我自己本身返香港都周不時見到一pair pair日本人講野
同事間傾開有時都會問香港行山有乜好去處

依然係果句唔好睇低自己腳下嘅土地,好多地方2017年仍然係睇香港頭去借鑒去進步,
只不過係同香港一河之隔嘅某國度絞盡腦汁貶低香港而已

時事嘅野未必要去到呢種專題,比較矚目嘅新聞偶有都會有報,
地緣關係相對較近,其實香港發生乜事係呢面唔特登去追都會有個譜
絕對唔係99%鬼佬2017年仍然覺得香港位處於日本一樣
當然你問我依家嘅立法會議員或港府官員叫乜我就講唔出啦

即使唔提片入面物質生活相關嘅,
文化習俗上我自己都明顯感到到個變化

i.普通話口音人士多佐,
ii.打尖多佐(試過兩次搭綠van俾普通話口音人群打尖打到上唔到 , 本身係又路痴此後每次返去都係全部call的算...)
iii.無佐靠左行果風氣,好似變佐我係異種 , 永遠迎頭都會有人
以為平行時空
iv.多佐借車錢黨, 其實係好明顯感到係有組織犯罪,我甚至見過側邊有人望住
阿哥臨時演員都係演員,專...
講幾句日文佢就會知難而退

本身民族性唔強嘅地方連風氣慢慢轉變會變得好危險...加上主權移交後本身嘅劣根因子係無壓抑下又再度發作(好似俗稱叫 賣港 )

其實香港本身真係無咩民族性,主要係文化發展方面真係落後,無一個承載體,人人都功利行先,跟潮流,或者無民族性先係香港人既民族性

想問吓zard巴用日文定英文教書

香港最大一群中老年人對支共冇危機感
俾人煮蛙完、搞爛完要後生仔食返
呢個係我最唔甘心嘅地方

香港缺乏文化發展既土壤

所以有時諗番點解香港今時今日會係咁,唔係無原因

講到結衣fans個個會亂屌人咁

同埋覺得香港人太唔了解自己本土歷史 成日自我矮化
所以覺得我地應該要睇多D書

根本就已經一步步迫我地融入大陸文化

我地幾時有出去屌人

我好似做錯野

係囉 通常直接block

你下姐 咁都叫屌

考完?

吓得啱啊 結衣做戲都唔差 唔上榜係正常

我地8號會再努力一次
你地都繼續加油

準備緊mid term 嘅我同你地一齊加油

係啊 有冇讀都好，大家專登開個ac留言為我地打氣我已經好開心好感動

midterm

今年好似幾簡單喎

無悔就ok

考完留個名
寫左二千字廢話 啲時間勁緊迫 乜都唔記得哂

好撚慘 bb俾人祭旗
泡菜撚自挖墳墓

midterm 嘅人都加油

睬佢都多餘

我都係咁話 多謝你地

其實上年開始俾嘅資料開始好少，重點放喺考你論述能力，所以唔會特登出到好難

今年英文應該幾難

我上年考好似係講美食車

英文尚算有信心

英文比中文好

我好似係kpop

理得佢地啦 人地中意點講咪點講

把口生係人地度 你管唔到 佢唔會因為你入去嘈兩句而改變

我尊重佢地既意見 不宜評論

班友以為我地會入去踩場
真是荒謬，把自己看得那麼高。

佢地班人見人紅就係咁架啦 波台d垃圾

我純粹討論番個post d 野,無理佢地

係到有得睇高汁討論
點解要攻入去睇佢地吠
同埋一早扑鳩晒，睇唔到佢地講野

考完
個紅外線
啲聲沙到

睇班人為黑而黑 真係得啖笑

邊個開post

莫講話攻入去 佢地入黎呢度都無人理佢地

有冇人book咗?

唔洗理佢地啦

其實book左都冇用 你爆post唔喺度咪又要讓俾人

自己友一唱一和 笑死
當入去睇馬嬲戲

標題建議

咁簡潔呀

笛笛既～

好掛住結衣，點算

One o o one

跟蹤我返屋企就會見到

換個諗法，其實結衣與我們同在
因為天空是連在一起的

睇番D劇集making,諗番如果係現場工作人員,見到BB其實都只係會當佢係同事,唔會好痴線

你估啲工作人員係你咩

唔當佢同事當佢咩

老婆

如果我做工作人員應該都只係會當BB係普通人一個

俾你見到結衣又會做咩痴線嘢？你咪又係最多打個招呼
同埋工作人員成日都見唔同演員，都見到麻木啦

應該冇見過好似我老婆咁完美嘅人掛?

又FF

如果我係staff, 心中繼續痴線

見到個post 啲人等緊我地入去屌人就好想笑

我會問佢可唔可以抱下我,或者摸下佢/我個頭
好想試下

扮晒有污漕野係佢頭髮 去整下佢個頭

得左可以即死

即刻比人趕走

真係即死 好正

高手 偽毒確認完畢

我會約佢出街

即死

即死之後仲可以同結衣個名上新聞

One thousand and one

一切止步於想像

同埋叫佢影相佢應該都唔會拒絕

我要去日本做staff

影相經理人應該唔會俾

邊個開?

1010

2002

3003

上次果個camman跌低，即刻有結衣按摩
痛痛飛走哂

冇人搶1001?